[有圖] 外貌身材也完美 BLACKPINK超貼身衫驚艷網民

各位女生要成為女神就應以BLACKPINK為目標了！

BLACKPINK成員的好身材和美貌讓不少女生為之傾慕，而成員在金唱片獎上穿的服裝，令她們的玲瓏浮突的身段表露無遺。

網上圖片

Jennie早前為時尚雜誌拍攝海報，好身材已令人驚艷！但其實BLACKPINK四位成員的身材同樣好得令人尖叫！她們早前出席金唱片的服裝除了襯托出她們高貴動人一面，更把四人的完美身材呈現鏡頭前。

網上圖片

網上圖片

Jisoo身穿軍綠色緞面超短裙，Rosé身穿Gucci綠色印花洋上衣，而Lisa則穿了印著星星的深藍色迷你裙，件件都是修腰剪裁，令網民直呼成員的纖腰幼得超誇張！

網上圖片

網上圖片

網上圖片

不過說到討論度最高的，則是Jennie一身超貼身的金蔥連身裙，裙子雖然深色，但超貼身剪裁令她玲瓏浮突的身材若隱若現，看不到一點贅肉，難駕馭的程度恐怕有半點肥肉的女生也不敢穿呢！

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

Jennie真係好撚正

好彩識用新連登加密法

真係有圖

而家連登加密又進步左

網上圖片

正撚到

這陷阱這陷阱

高級會然加密法？

好！

去7仔買番個啦！

好正 J 左, thanks

[img]網上圖片[/img]

jisoo 超短裙

成班唔識用新加密法

伯母條隊圖片

外貌身材也完美 樓主老母超貼身衫驚艷網民

blackpink

仆街，睇文字都想j

解密狗死全家

樓主好波 唔好益CD-ROM

好幽默

邊個解密屌邊個

睇唔到
召喚柒頭decryption

咁多圖j死人咩

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

網上圖片

解密精英全面入場

以為自己無咗上網所以睇唔到，好彩用咗快速回應就有得睇！
我愛樓主

Jed thx

真心覺得佢地身材正過twice 好多
利申 once

Match

唔記得個高級會員過左期

網上圖片[img][/img]

Jennie

Cccccccccccccccccccccc

靚過班twice好多

完全表現出人靚著咩都好睇

屌屌屌屌屌屌屌你

好撚樣衰

lisa最正

西口西臉

珍妮呢個小淫娃

弊, 真係有圖

jisoo個樣+jennie上半身+lisa下半身+rose把聲

屌正，咪益啲CD ROM

cd rom

pm

dllm

我屌你老母，你老母比狗屌死

陳靜定律

我竟然真係拉落幾次等佢load

J

又真係幾正

解密狗仲唔解密畀cd rom睇

btw 多謝op嘅j圖

解密狗爛J爛閪

求圖

bp 終於要賣肉

線上圖片

Jisoo

雖然我都屌佢老母
但佢老母比狗屌=你係狗？

Rose大波到
不過點解冇人講陳靜定律

屌

網上圖片

飛釘

派狗糧啦 解密狗

屌 本來覺得一般貨色
但係呢兩張圖放埋一齊
突然間明白 唐白虎點蚊香度果句 "鮮花雖好 都要有綠葉扶持"係點解

jeng

你係狗

咩料....can't see shit ...cap....

富江黎嘅